點解有人會中意儲埋啲過期野

啲餅乾零食塞到成屋都係
屋企冇位可以坐or 行
屋企啲野起碼7成都係過期既
跟住逐啲逐啲送晒比啲親戚(過期半年以上)
未過期就等到過期再送

我會靜靜雞掉左佢

雜亂無章

新鮮新鮮，咩新鮮啊？
就是你呢種人啦，喜新忘舊。
喂，整一罐鳳梨罐頭要花多少心血你知唔知啊？
又要種，又要摘，又要切，你說不要就不要啊？你有沒有想過罐頭的感受？